【山狗再見了】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

有無ching開左post

終於肯走😂😂✌️

雲加

唔識出去睇

山狗我屌你老母

賣山留基

根本而家都冇人想買山狗
點賣

利馬

迷山滅黨 米八勝利日

決定整頓阿post 風氣

雲加strong hold

講到爺爺逼走佢咁😏
應該話:終於想走😅😅

咁你要走

Yes 唔迷基就要死

垃圾TOPIC

點解要咁做

Lemar

最應該走個個係老野

賣燒山，留基佩😅✌

唔怪得爺爺咁比心機追

20m賣比狗好過啦

關佢咩事

班反山真係好撚無恥
當人condom用完即棄
無山狗老野連第5都保唔到啦

預左山狗唔想留
不過阿狗都唔會放

咁既心態遲早內鬥

有肯定有，係嫌爺爺吊高賣💏😒

絕膠

兩個都一齊走啦屌

條仆街柒多兩鑊就收皮架啦

之前個個都話就算山狗走都唔怪佢
而家真係走就個個屌老母

用condom好正常

佢自己想走怪咩人用完即棄

繼續屌啦
到Alexis奮戰到好似Nasri最後一埸咁
你就會發現失去一個有心踢波既主力係幾咁可悲

就係有山狗先無前4

住烏應該俾雲加鬧幾下就無事掛

班反雲真係好撚無恥
當人condom用完即棄
無老野早10年連第4都保唔到啦

阿狗不嬲係咁架啦
成日笑鳩獌狗車狗但自己一鳩樣

有骨氣就雪鳩條撚樣一季

不過阿狗一向無

又係山狗鬥心論

Ok

雲加無姐

我地夢遺都好有心踢的

你都on撚9，根本冇人反佢，
佢好波就緊架啦，佢唔想留底，
唔通我地喊住捉住佢腳仔，求佢留底呀?
鳩嗡下球會應該點做，幫爺爺出啖氣姐?💪💪?😅😅👍

班反禾真係好撚無恥
當人condom用完即棄
無禾仔幾年前連第4都保唔到啦

仲有禾子

球員話走就放佢走
做善堂牙而家?
定係kinda出奇蛋滿足佢3個願望呀

米蘭簽11人真係想開多隊b隊

Na$ri有佢咁多聲?

依個世界無話無左邊個晤得既

我都好有鬥心
簽我未

呀狗都應該學下

識閪咩其他十個行行企企等完場炸

問題天天都多🤔

連賤過狗嘅燒禾都跑得多過佢

宜家唔係我地唔想留佢，講到球隊想成走咁，係佢想走，踢到屎都漂埋出黎，佢都係走，我地傷心又who fucking care, 你都幾搞笑😂✌

山狗想去其他league is ok
想去鏝獌就快點斷腳啦

去鏝獌都拎唔到歐聯啦

雪半場已經巧叻叻豬

咁有鬥心做咩突然跑少咁多呀

無左 咪又係咁踢

識波

走未牙

我仲記得拿斯利對猁記心心不忿個樣

咁撚鍾意賣到時比其他隊笑鳩你阿狗selling club唔好發皮4 😂

終於走啦？

有幾多聲？
第一句踢完洲際先宣布
第二句prefer踢歐聯 但交由arsenal決定前途

其餘時間拖狗行沙灘

咁都唔係20m啦

出現了

山狗擺明要去曼城
老野比d骨氣雪鳩佢ok?

買美斯

賣去其他league囉咪話

拎去換錢準備重建好過

熱狗賣件walker都比人笑, 而家仲要賣山狗去雙曼

yes
點都企硬啦屌

曼城而家都唔想買佢

換sane/agger路+$ please

人地打緊稻草人打得咁開心唔好阻住人啦

80m都唔撚要攬炒算啦 最多唔買利馬換骨氣

🍊

冇一隊match到wage demand仲點揀賣去邊

Sane幾好波又後生 1換1都抵

搵摩納哥加錢換包皮

可能得返PSG肯接貨

山狗唔只係想要歐聯
係想要屬於自己既歐聯
佢知留巴塞有得拎歐聯但又怕韜光

所以唔賣

所以樓上咪有清話減轉會費補返人工呢截送走佢

PGS no la
wage demand too high

等陣再上黎食花生

咁撚想走咪學法比狗咁貼錢走囉

係巴狗有so9唔要佢咋

佢去其他隊都係痴人架喇，
黎阿狗就算拎到都係狗我藍我禾我基

不了
其他球員見到咁實有樣學樣
以後阿狗點留人

賣俾英超球隊有咩問題
山狗件廢物只係阿仙奴既棄將
正如之前有CHING話49000賣豬達俾阿仙奴都唔洗諗

法比狗山狗一嚟疤就無歐聯
一走疤就有

Agent放風
但希望阿狗連transfer request都唔好賣

XD

下你估佢咁講完
啲隊唔會轉軚咩？

禾仔咪留左十年

自己廢就賴球隊踢/拎唔到歐聯
比佢去邊度都拎唔撚到歐聯啦

屌開個短約比山狗算啦
下季希望打得好d後年有得爭下r聯

唔覺拜仁psg曼城會比300-400k佢
阿狗補貼埋都係咁話
搞亂薪酬架構有排嘈

最壞情況山狗、臭燒同張伯倫一齊走
下季再一次砍掉重練

Wage demand用黎黎鳩阿狗
獌出返ibra個人工唔信山唔肯 350k

咁享利呢

燒應該接受現實傾續約

臭燒走wfc aoc唔走得

爭R聯都係皇巴拜呢三隊
但冇一隊想要佢

佢做key player未到帶隊拎歐聯個lv
佢去拜都有少少機會 如果去鏝又係哂氣

咁起碼有錢先

拜仁之前想要 依家冷卻左

廢 要去痴冠

剩係山狗走，其他兩個stay

簡單d講,佢係唔想留隊
講明想踢歐聯,阿狗而家點嘔個歐聯位出黎

有占屎唔要啦

Ozil應該有得出就滿足果d人黎

根本山狗呢種球霸踢法好難融入頂級球隊踢法 除非你勁到美欺咁
強如C朗 入皇一開頭球霸踢法都贏唔到疤
係呢幾年轉左搶點型 比中場組織先發揮到成隊 山狗想帶隊拎歐聯根本未夠班

決賽失機

佢個wage demand似係想嚇走其他球會

張伯倫件25狗成日好撚多嗲 STAY佢老母

錢是少 面是大
阿狗就係Selling club 其他人既公廁

臭狗走埋算啦

講得好

同韋拉一樣咁垃圾
走咗阿狗就入歐聯決賽,國米拎三冠王

去到咁既田地，始終要信爺爺，佢教左波廿鳩幾年，自有分數😢

唔講咁多，雲加好波!

臭燒有價無市

另外兩個話想stay r緊靚offer

雲加已經不停message山狗求佢stay

你老母都死左廿鳩幾年啦咪搬佢出黎比人射尿啦😹😹😹

佢咁踢法,除左去皇馬做後備痴歐聯
仲有咩方法可以拎到歐聯
如果佢喺第二隊波扭失波累輸波,佢仲唔即刻比人換走

真 冇人要

冇啦
拜仁買埋James

又唔好吹到c朗轉左型先贏到疤
摩佬中後期都贏到啦

山狗個人能力係勁
係英超做靈魂都夠屈
但去鏝想攞歐聯真係唔多睇好

仲要可以有得做大佬 可以西隊友面

點解仲有人買左拿卡覺得會再買麥包

賣左dc 都ok牙

基本上佢係阿都經常後場中間扭失比人打反擊之後輸波

會追 不過唔會係今季

所以要3421

所以賣俾英超隊都冇咩所謂
睇好條25狗場場都係中後場扭失累鳩隊波失分

Rvp真心>山狗

都係果句，拿拿林70m轟落Lemar到，
之後佢想走去鏝就至少要返70m，
想留一年free走就打後備

你死返出去啦好嘛

dc後備料 去拜代後備?

咁老老豆豆宜家前四冇以前咁易爭
但講果年vps入30球

呢樣真 song斬俾vps窩利 又嬴一場

你唔死返出去?

咁認真講當年英超競爭冇咁大，
痢仲係柒下柒下，
但風扇效率高過山狗就一定

岩呀
轟左先理撚得你
一係就馬列斯

個陣vps 帶住 song , gibbs , sagna , kos , gerb 咋
而家山狗咁多好隊友

Yes牙

憎雲狗都要講句
個年佢真係好頂級 死左腳變到右腳狂入波 番後場拎波組織 當然個年song diaby都開始成材

Song成左材好耐啦

vps lv佢都未到
唔明迷山做乜迷到咁癲 不如出面開個出齋土討論區

真

駁唔到

大波妹唔多失禮啦
買埋lemar其實可以爭下英超
下年打歐聯打得柒咪走囉
Btw佢都冇心係度 隊友係度打熱身賽
佢ig story開p

rvp勁過柏金啦

個年豬緊波都唔多驚，靠佢就會反杯

不過最緊要都係我基拎返正選，
用拿卡真係死得，水貨來

唔想再賣核心比rival
賣比拜仁psg冇所謂

唔同位置點比

咁佢遲放假啫

咁柏金生涯長又忠心

岩牙

咁貴2場先入得1粒

靠我基

沒衝突牙

終於走人睇到出面啲傻尻話乜尻阿記對唔住佢屌佢本身已經唔合群，睇fa cup final都知

基佬其實真心勁

山狗黎到好勁咩 唔覺

吹大左山狗啦 係有個人能力但唔係team player囉
Hold波又耐 成日拖慢哂 又係到西口西面影響士氣
一係你勁到帶到阿狗拎冠咪忍你囉 想走真係唔會留

咁山狗是幾勁既

重要性差唔多啦，上季臭燒係咁倒米，列強又勁咗，全季表現同rvp嗰季比都係差唔多

阿仙奴要留的得5個
Ccc 我禾 aoc 我基 我藍

yes

dna

第一第二季勁咩？

其實佢同拿卡都無乜衝突 打法上
係班球迷新人當神拜 舊人當屎踩

vps 帶起成隊士氣精神
山狗個人主義黑鳩隊友面

除左禾子同意

頭兩個死撚左佢算

拍得住身價 唔似隻臭燒狗

2場就反

太子呢

其實打番舊式442 laca+glo 會好好

開名啦

禾子走既話得利車岩打牙
去到佢就會好勁架拉

你老母已經死撚左添啦

走拉

不和喎

唔拉有班數

有kante同韋拉咁既全能btb咪諗下

咁既把握力

442就冇臭燒

第一季我真係覺得佢超班
之後隨佢腳重越黎越重 心態問題覺得好普通

WHY

WHY NOT

2&b

不俗牙

中間藍加xhaka 點守波

不了啦

季初開下無雙 衝前四冇咩態

係刀352 la

4231中間都比人打到穿 仲講442

前面最前基佬
之後ozil 拿卡
山狗不要也罷

吹撚到山狗唔勁
喂唔勁人地出40m仲唔賣
爺爺做咩攬住條垃圾
老懵左咩

EVERTON PLAN WALCOTT BID

Everton are planning a £30 million move for Arsenal forward Theo Walcott, according to the Sunday People .

The England international has fallen down the pecking order at the Emirates Stadium, and Ronald Koeman is keen to bring him in to add some pace to his squad.

不過老實講踢開蝗疤拜
要來阿狗唔多唔少都有問題，
真係要摩迪c朗小花果啲邊輪到我地

佢肯留成班阿狗爭住幫佢含啦，佢想走咁可以點

咪啦奧燒都唔識傳波了踢到工兵咁

Sunday People又咩報紙黎

who出40m

咁2&b 牛奶

SP風 FC

求其啦
10m都賣
反正唔勁

30m can sell
阿仙奴要留住既得4個
Ccc aoc 我基 我藍

雪下佢 等佢咪撚咁自大仲好啦
爺爺教佢做人呀 唔係為錢

牛奶啦 我KKK

曼城想買條唔勁/垃圾做咩唔放呀
又話唔想放比競爭對手
而家可以削弱對手實力喎

巴爾冇19球都值1億
禾仔咁樣佢出30m
佢傻架？

唔好咁啦 🍼比返你啦😑😑

我禾28啦 你估仲係25咩😀😀😀

即放

冇人話山狗唔勁
不過 no one is bigger than the club
冇理由俾佢舞嚟舞去
雲加而家講到明唔賣
乖乖地 stay 喺到踢埋最後一季 30歲 之後free 去曼城囉
佢如果公開逼供嘅話咪坐囉
19000 之前都雪 last year 嘅迪基亞逼到佢 sign contract 啦
同埋佢成日屌隊友, 之前又同 K6 更衣室開火
好聽就叫做有火
唔好聽就叫做球霸

下

咁計平d都要80m啦

禾 30M 真係可以放
應該點都勁過肥西
可能入得返國家隊添

20M

Roma see £20m offer for Riyad Mahrez rejected by Leicester

快啦屌你老母
唔買正契弟

講真就算唔係正選都好
如果要爭冠起碼要入 100 球
禾子作為一隻翼嘅入球能力係幾緊要
尤其山狗未必留

Problem?

屌你轉得咁撚快

Lennon 加禾仔

好波

我地阿仙奴唔鍾意阻住人地發達的

Lennon？
你知唔知佢近排波都踢唔到

前題係留基禾，咁就變左要打兩套戰術

25m以上即放，
國家隊就應該冇

30m真是大家都開心
拖肥其實唔岩洗不過買到 禾子又有得踢 我廠又有錢收

算啦雲加喎兩套戰術喎

25m對我禾黎講is a 悔辱 英人牙

What problem

咪就係有兩套戰術先好
好似基佬咁
後備入嚟突然轉燒味對面好難適應
而家睇 lacazette 都唔似係跑得特別快嘅跑狗
禾子都係有佢嘅戰術作用
當然無論基禾如果一定要正選嘅話都係要走

球會icon

唔係岩岩傷好啦咩？
開季lennon Walcott 雙翼齊飛

其實都講緊放禾子70分鐘落場爆人啦
都講左幾年應該要咁做了

痴左線呀佢

only aoc, ram need to be stay

其實而家 4231 嘅話最啱踢右邊都係禾仔 + bellerin
不過熱身賽都 343 應該短時間内唔會轉返 4231

好難講 可能又無啦啦4141

請問laca 係咪已證實水貨？

雲加開季九成用返3-4-2-1

退休

其實都係睇陣式
3 後衛之下 bellerin ox ramsey xhaka 同埋幾個中堅表現都好咗

2場入得1球

要雲加轉陣 應該要連輸幾場先得

55

3412仲好喎

ccc先係
間碟老化 ospina短人得果米83香港地女都溝唔到啦咁撚矮 馬天尼斯就算吧啦刷鞋狗仲要廢既

走位幾好呀
以前啲 one two 配合都唔錯
上季反而少咗用速度 / 參與進攻
但係禁區入面射門觸覺好咗
變咗 inside forward 而唔係傳統翼鋒
所以先覺得參與度少咗但係入球率高咗

山齊士都算 拿卡錫迪似係俾阿狗同法包吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大無論拎波 轉身 過人等等 總係無亨利柏金果種典型阿狗球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

你唔悶我都悶

會打雙箭一早打咗啦

點解雲加改造享利但唔改造我禾牙
淨係得一季比佢打中鋒

希望可以再比多十年我禾

阿仙奴踢法下佢踢唔到中鋒喇
hold 唔到波
佢踢利物浦果種踢法返而可以

空門射落人地個身度

岩

俾多少少時間佢啦

阿仙奴入面who射波好過佢？

所以不好賣去利了佢會好強

其他人射刀射5到拉

Bellerin 唔覺佢轉陣後表現好左
好多時只係後尾放佢出黎守
其實佢踢落去同踢緊RB 個陣差唔多
威脅都無Ox 咁大
至於藍斯，反而係覺得佢最後個幾場個腦開發左
轉陣之後表現其實都係患得患失咁，係無啦啦最後個幾場少左要波

其實得山狗
自烏近柱衝射好啲

當年既基佬

佢帶傷姐
RWB 應該係長遠最啱佢踢

我禾最大問題無打陣地真係廢7成
俾人一逼就甩
同埋享利個腦勁好多啦

一定唔會
依家計得山狗同laca好過佢==

Lucas

finishing 禾好過 welbeck 啦
基佬應該差唔多

唔明點解黑b d射波可以咁屎

咁就睇下佢下季表現點

出多兩場再講拉

山狗季中作客韋斯咸果場

yes 喇陣地佢真係踢唔到前鋒
不過右翼位仲交到貨嘅

阿狗d人無咩shot technique 從來都不撚拎角度

比比鳥回防快到

橙 但是佢真是射手來

回家都好撚快添

Ozil要睇心情

依家回不了去

無入球能力刀算啦 連劏波都無埋了

巴塞祝比歷連18歲生日快樂.jpg

Sky Football ⚽️‏Verified account @SkyFootball 1h1 hour ago
More
Alexis Sanchez says he wants to play in the Champions League and a decision over his future rests with Arsenal 👀

Sky: Szczesny will fly to Turin next week to complete Juventus deal

Ozil家下交穩陣波算數了

波底

886

ozil 上季反而係走位最撚勁
成個 second forward 咁
雖然唔識射波
不過我信佢有 class 下季會復甦

所以要多10年去train

Ccc唔走我幫晒你地舔馬眼舔到射精再口爆呀

無佢無人劏波了

Ccc 屌佢老母死全家

射波之鬼

而家係阿狗唔要佢喎

下半季唔敢詐病了

你老母死撚完比人磨做雞粉呀賤種

肯賣臭閪山狗未

冇埋山狗下年阿狗有冇第5

下年第2啦

冇第5,有第4

冇埋山狗下年阿狗降班啊

冇球霸拎英超啦

既然係咁，唯有派我基溝左佢條女

派你啦

我唔夠靚仔

你有錢又高大

拿卡一腳波型球員
全埸隱形 傳波都傳唔到三四次，但一掂差唔多就入波

矛錢所以我想將目標放返係雲加個女度，
到時你地反邊個我就留邊個，
迷邊個就賣邊個，
應該可以同雲加一齊永續

山狗躝!

前面三個出拿卡主席臭燒應該幾好j，拿卡同主席都唔駛hold波，打返彈彈波

都係果句，
揾拿卡踢左邊買埋Lemar打右，
3星拱照我基先係王道

perez 其實咪又係二線

我禾五線

唔見得 perez 勁過我禾

五線普

如果我禾上季出場次數得咁少
應該係雙0部隊

唔得 你會早死的如果咁做

希古恩bb你老母早死都仲出黎做啦

波底已經唔同

你老母做到閪爛都唔夠買成副棺材搞副一係凸塊面出黎比人笑一係凸塊閪出黎比人屌呀

啱丫，你諗吓你真係踢波想同禾子一隊定主席一隊
一個有得做配合，打吓小組波，一個就基本功差，個波比咗佢成日冇回頭

你老母死撚左，你都要推佢出黎做雞，做到1蚊1Q，你老母個樣爛到爛屎咁，你阿爸認唔出都照比5蚊1Q上你老母呀，你有冇良心呀?

山狗躝

希古思你唔好怪我，我講緊雲加，你冇啦啦搬老母出黎想點樣呀，捅你屎眼😅

樓上兩位唔好停

又內戰

好睇呀
咁先係鬧交架嘛

俾你接力，我唔想鬧人，好攰😅😅✌

米臭系
成日拎哂數據圖出黎嘈
邊有心機睇

仲有人攬禾仔
弱智
今年勤力左 但完全係廢
埋門垃圾 扭波低能 控波智障
仲要140k
比你走到十次位先有一下爭d 入

無良心就唔會冒住生野既危險都要帶隊幫襯你老母啦
你老母又係衰淫底本身都話一人1q算佢又要買1q送3q 幫到我同班手足幾撚驚呀
你真係要乖乖地叫返我地聲老豆呀

嬲緊啦=.=

😑

依度黎講得不嬲出名淋善

球會icon=.=

換埋佢樣做logo 算啦

講足咁多頁波
山狗真你令人又愛又恨

Fast plx

加油比心機，當佢加比爾咁鬧is ok

你叫我最快樂你也叫我最心痛

ok, 煮個面比你食

發生咩事，做咩嘈交，
我係咪有野miss左？
駛唔駛揾保安ryo蛇出來維持治安？

又關我事

人地講明想打歐聯
就賣比人啦
而且我覺得阿狗班球員都唔係好鐘意佢

打翼好地地,續約果陣又話自己想打中鋒
到比佢打中鋒,踢得柒,又話自己都係要打番翼
呢條撚屌,搞到aoc 學埋佢D野"話自己想踢中中"

阿狗大半隊都要清洗啦
洗50M買個前鋒入黎都唔知做乜柒

蠱惑的禾

負皮係比個標題 仲對25仔咁好做咩

加力子在不在

Alexis Sanchez

山狗真係養唔熟

咁多頁都小緊山9?

簽咗兩件又停滯不前
仲有班垃圾清唔撚到

作為一個球員 你係有能力 只要教練需要你打咩就打咩 目的係為贏波 如果一個球員為自己鐘唔鐘意個位 佢根本係逃避緊 覺得呢個位踢唔掂踢第二個位會好d

山狗係一個會令你
一個口幫佢含，一隻手大巴巴車埋去塊面，再一隻手捽緊佢lin頭
既球員

Everton are planning a £30million move for Theo Walcott. Koeman wants a wide-man with Bolasie out long-term. [Mirror]

Arsenal defender Marc Bola has joined League 1 side Bristol Rovers on a season-long loan. Good luck, @MarcBola27! #afc

有d 似拿子

free 埋 Gibbs 比佢地，佢地咁恨左翼衛

ox 勁撚過插水狗 Moses 啦
後備一流？過主啦

快

講真，我覺得山狗係錢問題而係度拖拖拉拉，你係要踢歐聯，就唔會對撚住中超份約流口水啦屌

佢有話去中超咩

走未呀？等錢用呀

等錢用去做雞啦

On9
成日講埋門垃圾
上年個 goal/min 效率英超冇咩邊隻翼高過佢
對強隊又入到波
仲要上年個中場失效
你話佢基本功差我都認
不過佢既功能性同效率無可致疑

始終有D覺得簽拿卡放山狗係進一步退2步

睇下下季排幾多囉

不知幾錫加比爾條嗚咀雜種

留佢踢埋呢季好嚟好去啦，下年佢都30歲啦，想走咪走

Aoc唔放得

真係走

唔送啦bye

屌你班軌同獌竟然會對阿狗既球員打哂飛機真係可悲
軌搶唔到lkk就傻撚左咁

translation of alexis's interview

Alexis: The truth is that the decision doesn’t depend on me. My decision has been made,
but now we wait for a response from Arsenal. It depends on them, on what they want.

Reporter: And what decision is that?

Alexis: Hijole [that’s a word something like the English expression: “man…”], I would say play Champions [league] and win it, it’s a dream that I have since I was little.

事實上100分打rwb 對轟黎講一定勁左
而比爾連打呢個位唔夠100分好
23歲都賣走 講唔過

當年就唔好簡黎阿狗la 要歐聯

張伯倫防守唔得呢
同埋長遠佢想踢中中嘛

疤狗唔要佢
得利物浦同阿仙奴揀

佢想阿狗點答佢

俾定唔俾
唔俾咪踢埋今年下年先走

咪即係講到明我要走，
你阿記睇下點安排

死老野根本預左賣山狗先會咁早簽定拿卡姐
望就望唔好賣返比英超又響第二隊拎冠軍喇

兩隊都唔會比到佢想要既歐聯冠軍佢

psg肯定得
不過唔會係今年

山狗咁想走,點留

佢唔等得架喇

要賣就賣出國

又賣同聯賽，真係抬唔起頭做人

有丹狗=入歐聯決賽

賣山狗去摩納哥，有得踢歐聯又有得做大佬，然後加錢換mbappe
再唔係sell佢去祖記

祖記會出20m

MUFC signed Zlatan and Pogba without UCL football,Arsenal about to lose Alexis Sanchez without UCL football.

This Life is a pot of beans 😂

祖 : 25M 山9 + CCC OK ?

有名你叫乞衣蛆

Not being biased at all, but Alexis has as much chance of winning the Champions League next season at Arsenal than at any other English club

其實主動權係阿狗到
只不過要冒下季free走佢既風險

死老爺就算衰到而家冇歐聯,轉會政策都係咁撚慢唔肯俾
要走既就要一早賣走,要買既就快快手買,人地米蘭曼城做到點解死老野做唔到?
永遠為左差果少少就買唔到人,一早要出既價就永遠出低價先再慢慢抬,人地撚賣俾你呀

都要時間清人先得架

lemar出40m都低價

賣ooo ccc下季提拔martinez

應該一野80m轟落去啦屌

你唔好忘記已經冇左歐聯光環啦,出唔起錢又冇歐聯踢有咩吸引力,點解要黎你度

B華好似5xm 出差唔多價合理

買到利馬我一世迷雲啊

你仲活喺上年
要買既我地已經買晒啦,今年d出價不知幾正路
要走個d但未走到既因為冇人買

今季都叫出唔起錢
拿卡50m唔係錢呀

問題係mbappe都可能寧願踢歐聯

車路士同利物浦今季轉會政策就真係咁撚慢唔肯俾喇
阿狗喺7月頭已經簽左兩個主力仲想點

買晒買撚到歐聯俾人大炒,買晒買到連歐聯都冇得玩
咁你同老爺快撚d退休啦

mbappe唔會走架喇,唔好再FF啦

10:2

2017=/=2016
你講野之前諗下自己想講咩先啦

其實雪乜撚山狗？
以佢性格就算強留佢佢都會同你搏到盡
雲加諗下買咩人確保下年令隊波有起色
令山狗甘願留低好過

熱狗仲未開齋添啦 老坑今個轉會窗so far做得唔錯

而家追緊Lemar

關吸引力咩事，lemar已經肯黎，係摩納哥想賺多啲咋

山狗走買個拿卡你當搞掂?如果係咁今年有前4你買定燒豬還神啦

佢上季都冇博到盡喎

走數狗今日咁勇猛😨

其實都係預期山狗會走先早入拿卡姐
哥斯拉free transfer但又清唔到gibbs

而家可以買邊個
唔係你想唔想買,係人地肯唔肯黎

黎緊世盃年佢都要學禾仔避波

咁係咪唔肯俾先
而家阿狗咪用行動證明,如果真係搵到想買既球員就會去到盡
清唔到球員都冇計,睇下會唔會賤賣

禾仔今年仲會唔會避牙

殘賣都肯定俾人小

之前同米八一齊反山

波都掂唔到,唔洗避

班9c 手足精力旺盛

yes 就黎避埋席

睇賣邊個架姐

賣唔出：屌你死廢老唔清垃圾點買人，雲加死全家
賣唔出然後平賣：屌你雲加又話經濟學博士，有乜理由gibbs英人賣得5m，雲加死全家

56

57

俾下面好喎

星期二先俾

唔好意思

屌

跪求psg落bid買山狗

有無人包皮過長？

由第一日加盟到宜家 山狗根本無當過阿狗係家架喇 連係到識多個朋友都無
正臭閪山狗

翻工咋WO 要識埋朋友

得罪講句冇山狗 上年第5都唔知有冇 仲要有個FA Cup打飛機

yes 後防全部死既
無山狗應該降班

無山狗既話阿仙奴會無左幾多分牙!!!!!!

全季20分都未必有

拿拿聲賣鳩左山狗 諗下下季點啦屌
無話無左邊個唔得既
當年享利走果季咪又是咁

咁要融入球隊㗎嘛
你見臭燒都有同啲隊友做吓on9嘢

甚至上年嚟嘅薩卡都融入到啦

拿卡第一場2＆b助攻佢都即刻ig多謝人

呢D野咪主要睇佢球場交唔交到貨
交唔到貨 咪又係比人笑PR

今日咁多手足燥底

逗緊幾錢人工 服務對像係球迷喎 係咁依交下貨 話比大家知 我係阿狗幾開心架 咁都好丫 山狗完全無囉 淨係日日撚狗

放假落雨 聽日又星期一

返緊工 聽日都要返工

未開季就內戰

依家出到面話走
個價都唔方高 留多年算
反正世界盃年 佢咪玩野囉

其他竇都有內戰 我地點會執輸

我同朱蛇傾下叫傑志落bid喇

叫老野淨係出山狗1v11啦

冇咗佢可能進攻仲順
又唔會比人搶咗個波比人快攻

Yes 叫山狗同包皮kxxxxxxxx對練

無錯 家陣唔缺錢 無人可以大過球會
山狗我屌你老母

我要踢歐聯
我比個歐霸你丫，
我要踢歐聯
加個fa cup
你踢歐聯一早輸咗la

其實唔覺山有幾反骨
只係個人閪啲啫，又未去到反骨，除非佢罷踢、唔訓練、hea踢先再鬧啦

冇人話佢反骨
話佢麻撚煩之麻

我唔敢講會順左 但起碼多返啲彈彈波囉
成撚日hold實個波 雖然好撚勁

走啦仆街

無乜好鬧，不過道不同咪不相為謀

咁之前鏟傷姐係代表

牛奶

u 刀走啦

yes
驚告牛幻唔好廿五

山狗要錢姐
咁想要歐聯一早去咗拜仁

拜唔要佢喎

咁咪比囉

重點係佢要400k, 即係得鏝肯比
如果你話想踢歐聯想走，作為球迷無話可說，賣去國外球會我諗好多人歡送

要 嫌貴姐

十年黎 經過法明尼 法比狗 pussy 桑治 掌欺利 銰鈾鈀釣 單單25單單都傷 仲想等再發生係山狗到？拿拿聲搞撚掂佢 一係續約 一係賣 一係雪佢老母閪

依家興趣大減

殊..

巔峰期離隊既阿記球員係咪唔可能好黎好去

收爹啦,拜狗睇唔上眼嘅偶像派

阿=猁=歐聯呢?

呢句真，除左嚮我廠退役

FootballTransferNews‏ @FTransferNews 48m48 minutes ago
More
BREAKING: RB #Leipzig midfielder Naby Keita would sign for Liverpool by Thursday. Fee expected to be €70m #LFC

屌，垃圾痢都買到人

曼城有無咁熱牙

70m

我廠都買到拿卡

€70m

如果拿卡唔想走要幾錢先買到

熱狗冇左卡爾獲加大唔大損失?

精神上留係阿狗is ok

邊有可能雪

阿狗無左山狗大唔大損失？

唔大 iwobi都幾ok的 可以打到正選

享利咪好嚟好去

禾地熱刺呢

禾地愛華頓呢

認真荅，唔大。
熱狗條防線主要靠alderwield 同雲耶馬，
獲加個人來講唔值50m

跟返李城論 在座都唔係冠軍

唔係上年雲加死出iwobi
就唔會跌出前四

最記得對利臨完場係禁區唔撚射
傳比比幾個人mark到實既山狗射
跟住比人反擊入波

iwobi初初出頭幾場都ok
之後愈踢愈差

對psg擺烏龍

季尾雪咗排再出ok嘅

咁要雪多排喇

後生仔算唔錯la

唔比山狗自己射可能以後都唔洗踢

迷山唔撚易

攻中最啱啦，打翼佢唔夠快，打中間佢波底唔差拎到比到

走咪走 無佢唔拖波仲好

FootballTransferNews‏ @FTransferNews 2h2 hours ago
More
Manchester City will complete the £40m signing of Monaco full-back Benjamin Mendy today. #MCFC

叫番金寶代山狗

鏝買左好撚多人

甘寶大傷

技術性失誤

唔熟阿既撚樣成日話山齊士 好撚勁好撚勁 如果冇佢阿狗就收硬皮 但其實成日拖住個波 又日日甩波 其他細既又日日怕帶波 成日比返波佢

今季收成

一個奧燒已經夠 再加多個山齊士

收皮咋掛

鏝買兩件一件43m一件40m 都咁爽手
阿狗出40m就拖到仆街 吊高黎賣

佢同c朗同一種人嚟，個個都要圍住佢踢

擺明恰老野

但係能力又唔係特別高 扭黎扭去都扭唔過

牙朗嘅性格，美斯嘅鬥心

Btw 今年阿記都拎唔到杯架啦 所以想要飛機杯可以tg我

pmed

做足總杯之王

鏝：唔夠你踢唔緊要，買你D主力返黎咪得
有的是金錢，FFP 唔洗理 買買買

所以賣俾英超隊都冇所謂 又唔係勁

係勁嘅疤狗唔撚會放啦

AC米蘭話仲有個唔公開得既 Big name領緊...

串連中場同前場
擺邊可以拉落嚟當多個中場幫手

問題係鏝咁撚疊水 要屈錢都搵佢黎屈啦 係要為難阿狗

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive 29m29 minutes ago
More
Everton are preparing a £30m bid for Theo Walcott. (Source: Mirror)

阿狗同D agent 關係唔好 有野唔會益我地

即刻放

優惠價減多5M賣都得

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 30m30 minutes ago
More
DONE DEAL: Marco van Ginkel has rejoined PSV on a season-long loan from Chelsea.

車狗阿狗唔賣垃圾

同意 根撚本山狗宜家同享利最後一季一撚樣 全部波都要經過佢腳去行 又上腳

Sevilla FC‏Verified account @SevillaFC_ENG 3h3 hours ago
More
📣 Nolito is travelling to Sevilla for a medical

西維爾又簽人

雲加呢個名係足壇agent界臭哂

同你個名係阿po一樣

寄ed

monaco 咁就放咗 b silva bakayoko mendy 幾個主力
fabinho 同埋 lemar 應該都唔會放

機會黎啦!

Winnie the Pooh Tigger

食

Sky Football ⚽️‏Verified account @SkyFootball 14m14 minutes ago
More
⚡ TRANSFER CENTRE LIVE ⚡

Fulham to splash £5m on striker 💰
Remy allowed to leave ✈️

Follow here:

用錢就可以解決到
做selling club 有人出價你就賣啦
係到扮晒嘢
夠膽撚雲爺爺

好，一於下季將山狗作佩雷斯式處理左佢

Monaco 有水架
宜家都多左 120M
仲要踢歐聯

真係咁勁咩

當山狗利雲咁
幫我地打返入前四先
容易啲買人

佢自己想走好傷士氣喎

技術型翼/中場
唔係硬爆 type
身體質素好過 b silva 但係球商冇咁高

主動賣去鏝仲傷

黑鳩嚟講算係幾有足球智慧㗎啦，又肯守

其實唔關事，
mendy同埋baka實際上
50m係超過市場價值，
b施華係因為買得早，
至放lemar你出45m跟本就當摩納哥係on9
回都唔回先正常，
你冇70m都唔駛指意買到

因為我見佢身型麻麻地
都係睇jtube 冇睇佢踢

60m 即放山狗比你

出70m就唔洗買呢條廢柴啦

我廠呢刻賣人，成隊邊個貴過30m

係唔係咁開心呀 平一半都得

我基

我廠果啲垃圾就咪提

Bellerin

35m 我禾+基比

利馬下季keep到先算啦

矛人開價

覺得唔值可以唔買，
但以雲加今時今日眼光，
今年咁嘅市價，
仲可以3，40m點石成金，
唯有搏下馬列斯

對面有人跳樓...

山狗下年都 30
佢果種踢法唔知幾時會殘

馬列斯得左都唔算點石成金啦

呢幾年已經開始殘緊 只係有貨交唔多覺

有價好賣
30 球員價開始跌得幾勁

馬列斯想去羅馬

幾時殘就唔知
幾時開始hea踢就答到你

Yes

馬列斯已經keep唔到

真係成堆垃圾
但出名過隊垃圾摩納哥唔知幾多倍

不得不講 不得不說
心中苦痛望著山狗講一聲Good-Bye
不得不講 不得不說
心中興奮望著禾講一聲Good-Bye

酸到

樓主問如果周伯通上咗華山，西毒仲會唔會係第一喎

酸呢隊摩納哥做乜嘢 你up乜撚

關我鬼事

成隊都垃圾
領隊又垃圾
唔明點解拎到FA

依家你買唔撚到麻
買到你仲會唔會話下季keep到先算丫

我不嬲鐘意馬列斯多d
同埋我覺得有ox 唔洗買佢返黎坐

雖然我都鐘意馬列斯多啲但我會覺得佢變第二個山狗
又要做大佬

咁盧卡斯應該去唔到

個格衰嘅嚟到都冇乜好結果，陣間又扭話要走人

反正山狗走，佢留隊啦，
肯含下雲加應該有得佢踢

踼下盃賽都可以

山狗走>主席踢山狗個位
拿卡正前
最已陣

老野唔出

明明隊波人腳廢焗住山9自己hold住
又賴9人成日死攬住個波

山狗真係要走
一次過買曬馬列斯 lemar啦
係買賣就快 D人都要夾架仆街老野

應該係拿卡踢山狗個位，
基佬打返正選，
佩雷斯踢盃賽
今年一唔用基佬打正選就冇前4，
下年一定要用返基佬

雲加用人都幾撚on9 下
成日買埋啲人番黎又唔撚用 最撚經典係個堆亞洲球員 哂撚埋啲無謂錢 慳番啲錢去同人續約/簽人啦
屌極都係咁

基佬拿卡有心病

條老野一早out啦

基佬要做大佬有乜計 係想做就唔該俾啲成績啦

吓
有好多波明明可以傳都自己死去

兩個都正選就自然冇心病

基佬彈彈波

阿狗重光

山狗都走，基佬有正選就咪搞事啦

調轉d野黎講
用山狗搞到爺爺頭四都冇

米八上力

其實最好借勢清埋奧燒，
呢兩條友都係鬼

邊個派波

2＆b

卡叔啦吊 卡叔無雙

早幾年用基禾普三個打前面廢得黎都有頭四 對拜仁輸作客入球
有幾廢啊

老老實實奧燒唔洗 佢係差心態
起碼無出口術 好似係

岩岩訓醒

舊年仲唔夠好呀？ 1G2A追和3:3都要比球迷屌

講左好多次，如果1G2A幫阿狗追和3:3果個係ozil/山狗，會唔會有咁多人屌佢慶祝

好驚topic燈到走唔到

山狗黎左無咁好睇 無哂以前彈彈波 變左一人足球

又開波啦
迷山vs反山
迷基vs反基

山狗當阿狗condom
自己行行企企到季尾無歐聯打就話要走
自己無責任咁

遲左牙 早兩個鐘多少少迷山出現

Per Mertesacker: I will help Rob Holding take the next step in his Arsenal career - sqwk.at/PerStep

以前啲人腳廢但係 teamwork 好啲

以前分工清晰，打法簡單

張伯斯呢？

講得好中 好掛住路JJ

K6

啲人踢落開心啲，冇某兩個人黑口黑面

個場得山狗一個博命之嘛

不過山狗入個球邊個博哂命撞個二傳出黎

有路jj ar ma

rvp一個carry成隊

跟本基佬就係好勁，
如果要拿卡同佢只能活一個，
咁拿卡可以走，
國家隊未有包皮都輪唔到拿卡

大炒左啦

點走

現實同大帝踢波 次次都奶閪 不過去冇勁人果隊就好踢好多 發揮到水準

呢度迷基同反基人數大約9:1左右 炒唔起大戰

一樣，同好撚勁但獨食嗰啲人一隊就踢得火滾，寧願同啲實力一般嘅人打組織好過

小氣

襯未比人睇清個底，
60m轉手比軌，
佢地J前鋒J到出血

全撚部都戲子來

明明我地一起快樂過
山

呢個真 買落難迪不如買基佬啦

好撚驚

過去開拖啦米八

佢出哂名痴線佬來，
佢入來倍佢玩下都好

唔好內戰
J陣梅超風先

唔識9c

米八係呢度已經冇對手
係時候出去闖下

Me地頭虫來

隻右眼比人打腫左?

咁我過去叫佢過來，
以前同佢係時事台都玩過下，
要唔要？

阿狗關佢撚事咩
有無手足做嘢

U go

其實佢又無錯
山狗身邊真係有好多垃圾
不特止仲要佢地心態好有問題打逆境波輕敵無心機踢咁

Post 子義bb啦

個樣太假了

屌你老母 你老母比狗屌

穆念慈

有d 手足擺明9c 反山

有個禾字既

派包皮過去吧

米八係到呀，我幫你兜：伊禾比

反而山狗逆境波先差

點起左支blunt 知我好撚chill

門口狗有撚用

不嬲都淨係諗住講伊禾比

派啲祭品過去托

嬲左成日 算 當比機會耳和鼻

除左mv首歌真係麻麻地
鍾意low mays多d

德國10號
威爾斯10號
英格蘭國腳s
瑞士核心
歐聯拎過 N個金手套嘅cech
法國國腳 kos
Bellerin Mustafi Giroud
呢d都叫差？

差，全部垃圾

大家知唔知咩叫痴線佬?
痴線佬通常智力比人高
AGGER路係智障
唔係痴線佬
佢入黎搞事我真係好撚驚呀
快啲入黎啦
係唔撚賣嫁喇屌你老母

人生得意需盡歡 歡樂盡係我性器官
佢地首毫宅東都好正

結果按狗衝咗公海開po

你而家即係話我禾廢啦

你就真係好似痴線佬

劈劈劈劈劈劈劈劈劈劈劈劈

你老味
開名la

一句曼城球迷識條春咩 就可以收你皮啦

唔廢嘅，十年嚟退步咗啫

除佐張仔仲有邊個入佐英格蘭國家隊

有冇手足間唔中又會想起jj

OG慶祝：屌你嘥晒時間，快啲開波啦，冇啲鬥心
山狗慶祝：1G2A都唔慶祝得？多得山狗咁有鬥心先追和到，隊友垃撚圾

佢從來冇離開過我心中

x迷基特派員

J_Gxxxxxxx

牙milik

A_走數狗

幾時入黎開波呀AGGER路

人地都講明8月前囉
等下啦

有冇交嘈

你去鏝po 9c就會有

lm 等睇花生

山狗真是累人累物

吊奶星要走就快撚啲啦

係勁就carry阿 入歐lin決賽啦
洗撚踢霸氣杯

Arsenal=毒撚

梅迪薩卡：給山齊士一點空間

梅迪薩卡呼籲大家給予阿歷斯山齊士一點空間，他始終深信這位隊友將會歸隊。

28歲的山齊士合約在新季後完結，現時他仍然未決定是留隊還是離開，不過他暗示自己想效力參加歐聯的球隊。

阿仙奴隊長梅迪薩卡說，山齊士需要空間仔細思考下一步。

「我沒有和山齊士交流，他需要一點時間休息放鬆心情，他為阿仙奴付出已經很多了。他去季幾乎每場踢足，然後參加了洲際國家盃。給他一點時間和空間吧，他會清楚自己去向。」梅迪薩卡說。

山齊士去季在英超入24球及交出10次助攻，不過阿仙奴最後只排第5位。

然而，梅迪薩卡深信他會留隊，因為他在阿仙奴得到自由，可以隨心所欲地進攻。()

是撚但了 應該都保唔到四

最尾又講得啱丫，除咗爺爺邊個主帥會比個球員自己想點踢就點踢

曝基奧特不爽阿仙奴新鋒霸

在昨天阿仙奴與西雪梨格拉斯哥流浪的友誼賽上，基奧特的入球幫助阿仙奴首開紀錄。但基奧特入球後的一個細節被英國媒體捕捉並大做文章。

上半場第33分鐘，基奧特接蒙利爾的傳中破門，將比數改寫為1-0。在慶祝入球的過程中，阿仙奴新援拿卡錫迪跑過來想與基奧特擊掌，但基奧特把頭轉向了另外一邊，與其他隊友一起慶祝。

《太陽報》認為，基奧特是故意無視了拿卡錫迪，因為隨著他的到來，基奧特恐怕在新賽季又無法出任正選了。雖然今場比賽兩人同時出現在了正選當中，但賽季開始後基奧特的命運還不確定。

賽後雲格也被問到了基奧特，而雲格也對基奧特表示了支持：「我已經說了很多次了，我對基奧特抱以很大的尊重，為他對球會的愛，也為他本身。即使有這麼多對他的推測，他也能集中注意力，做好自己的工作，今晚他再次證明了這一點。」

下年獌鏝猁軌阿鑀

今年唔會冇前4啦

【無辜中槍】雲格 Banner 竟飄到非洲！

朗尼回歸愛華頓的首場比賽就攻入一記漂亮的世界波，這與15年前他為拖肥糖首戰的入球頗為神似。除了當時的對手是阿仙奴之外，這場比賽看似與兵工廠再無任何關聯，但其實不然！這場愛華頓對陣堅尼亞超級聯賽球隊戈爾馬希亞的比賽中，一位球迷卻用一條橫幅硬生生將阿仙奴和雲格牽扯了進來。

據《太陽報》消息，這位身穿阿仙奴波衫的鐵杆槍迷，用橫幅表達了自己對心愛球隊以及主教練雲格的看法。他寫道：「是的，球會要比獎盃重要，但是獎盃會讓球會更加偉大。我們槍迷總是被嘲諷，和雲格相遇就是我的夢想。一生槍迷。」

哥狗講過美斯係巴塞佢想點就點

唔同啦，一個統治魯營，一個敗走魯營

Giroud: "I’ve been a few times in Asia with Arsenal. I’ve never been to China, so it’s going to be a new adventure for us and me."

Giroud on China "I can’t wait to get there. Everything that is new in my life is very exciting, so I am looking forward to that."

Giroud: "When we go there, to Asia, people are amazing and they show their unconditional support. It’s always a pleasure to meet them."

太陽

ARSENAL TURN TO MORATA

Arsenal have turned to Real Madrid striker Alvaro Morata in their bid to replace Alexis Sanchez, according to Don Balon.

Gunners boss Arsene Wenger believes Morata could form a deadly partnership with new signing Alexandre Lacazette but faces competition from Chelsea and AC Milan.

太陽報八掛料先準

9up料睇下咪算

獌85m 都bid 唔到喎

利馬in 山狗out

The price agreed for the French winger, born in Guadeloupe in 1995, is around £48 million plus some bonuses to be added. It's close to the price asked at the beginning of the negotiations by Monaco - £53 million as we've already reported.
Read more at

按蛇拉大隊入鏝狗狗竇

快啲放啦撚樣摩納哥

勇武

直接開個價黎啦仆街

等緊印7號lemar

一日未官宣，一日都唔信...住

Gun

7號只會印路JJ

比夠60M佢

我相信60m都唔得

19號幾點開波

搭埋贊仔gibbs 同大波治俾佢

20:20

呀唔係
19:20

又係官網有得睇

咁就係佢加錢了

對拜仁官網冇得睇
對車路士就有

垃圾官網

做唔到野

又怕比人炒

打啲垃圾就有得睇

gun

巧串

怕直播又比拜仁炒

7月19號 Now 633 19:15 直播拜狗大炒我廠😭

咁對軌幾點開波?

19:40

7月22號 19:40官網Live 疤+藥膏屌打沙卡

藥膏9月先踢得

超人迪加零封山狗

咁就好，社區盾都仲有得打下

馬上30M放禾比拖肥我馬上唔反雲

熱身賽咪去咁盡ok

人地食咗件肥西要食埋我禾

藥膏乜水

bakayoko

拖肥重有錢

冇lala開post叫人開戰做乜鳩

Free比你 要不

人地狗竇自己講都要屌

d 9c9

想同撚頭王割蓆

我都想同你割

agger路衣d智障刀jer

「好突然」傑出阿仙奴 文傑fb live

' 山神出走又如何'

既然佢咁廢 咁而家咪走比你睇囉 又要屌 呢d咁高貴既球隊佢真係踢唔起了 留班比而家班勁人踢啦

屌佢廢果d係反山
屌佢走果d係迷山
兩回事黎wo

你確定屌佢走果d係迷山唔係普通阿迷? 唔續約之後呢到仲有迷山咖咩 咪玩啦ching

文傑: 山狗要$

岩岩先見到出面有大戰

分析得幾好 ! 開40萬佢即簽!

南美球員本性

有鬥心

得山狗一個中前場上榜

撐你

其實佢自己都講得好清楚 佢仲有約係身 睇球會決定 講真 最後咪又係睇高層雲加貪唔貪賣佢果4 50m 如果硬留 以佢性格都唔見得會hea尻你 但如果好多人都覺得佢係問題所在既 咪賣佢入番2件囉 的確係唔會有好大損失 有佢無佢都唔直接反映到下季成績

文傑: Lemar正!

禾仔都好過佢，咁樣都幾大劑，我迷山都冇野好講😢

文傑: Laca=實用版禾子

屌 禾垃圾波都未拎到俾人搶左啦
仲點傳到個波出去

迷藍

文傑原來係迷藍

藍斯同拖舟比

禾平均一場比人搶幾多次波？
有冇數據support?

下,好耐啦wor

邊個話藍C廢就退出啦

依家先知？

識山狗真人？

左邊係平均每場失控球權數

拿卡打邊

鬥心控球

OZIL 放後備

lemar ar dllm

細梅都咁撚多

原來禾係前場場均最少控甩個個

Man kit: 做咩咁憎藍c

咁我唔識你真人都覺得你好on9既 係一種做既野表現出黎既感覺姐

迷藍可恥

上次Po個陣有手畜解釋咗了

勁到識讀心又玩人身攻擊
高質

霸氣到

出得少咪少

多謝 咁得閒留番啖口水幫你個禾仔下季諗定藉口點解場又無得出 有得踢果陣又咁廢

有鬥心控甩幾多次都唔緊要

少上腳

場均

米八係咪繼續迷禾反山

入19粒又話佢出場多先入得19粒
最少控甩又話佢出得少

希望比多幾年時間禾仔

迷禾係感情姐
亦都覺得大家唔公平

其實好簡單 因為佢本身都做唔到組織既工作 比較做跑位 最後一腳果下多 其他時間可能隱形 駁下腳咁 唔洗點要求佢控球

又spin左去禾仔到

邊度有公平
藍斯又靚仔又好波都成日比人屌

唔講得其他人既不如你出去開個山齊士討論區啦

屎波時間比好波好似多d

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Mohamed Elneny, Granit Xhaka and Mesut Özil signing autographs for fans before flying to China.

佢地黎緊係大陸有咩比賽 無咩留意

最公平就係
同樣掛哂兩個牌
邊個掛高價d
完

屠殺拜狗車狗

北京好似係

山狗1516打翼出42場入17粒
禾狗1617打翼出33場入19粒

拜仁果場我有聽過 原來仲要踢軌 爺爺會唔會全敗回國

喺上海對拜仁
喺北京對車路士

好似係上海

我禾出咁多唔計數

出面好熱鬧

其實山同禾都係廢廢地
唔洗成日拎黎比較

1415山狗25球係咪唔比計

金鐘?

Man Kit: 再講迷雲反雲就block

死鏝狗算撚數啦
下年free比你囉400k人工你地比得起

我地阿狗恰弱小社群個post牙

冇話唔比計
表達山狗打翼效率都不如禾高姐🤷🏻‍♂️

1516山狗比人屌得少咩

型到

幾時社區盾

文傑都叫延金森躝

佢blk唔blk唔介意 從來無入去睇過佢d野 以為自己邊個

迷文迷雲

未上高登唔知

是撚但喇
打343既山狗走 最頂3個都係glo laca同奧燒嫁喇

山狗堅走咩

希望雲加幫基佬同拿卡擺返個和頭酒
廢事基佬又唔傳波比拿卡

佢想黎就黎,想走就走
佢以為阿狗係7-11牙
留到完約你去邊都無所謂

約左盧覓雪齊睇波

雪雪

講真 奧燒個位都要睇定啦 佢似肯留但未必肯續約 同埋如果佢想要高人工既話 free走對佢最有利

走埋咪出ox

用拿卡打山狗個位發揮唔到拿卡作用🤔

ox而家都唔係一定留隊架

因愛成恨
怪就怪電叻條撚樣
一個人害左阿仙奴成十年

yes
要餵波比基佬,又多左返後攞波
入波都少d
當係plan B囉

理撚得佢

1+1=2

Block左好耐

如果有如果 一早快快手上季尾就搞左燒山+其他一堆人既續約既話 而家雲加自己就渣住好牌 想走既高價賣又得

買馬列斯頂山狗，利馬頂臭燒仲好啦
利申：ff😞

山係石頭海係水

燒山由16/17球季開始傾到而家都未傾好

次次都到最後先黎傾續約
增加刺激

擺明燒山兩個唔表態撚爺爺啦

咁買實有大把人話係downgrade
而且李城同摩納哥企得好硬,冇乜談判既餘地

其實點解可以傾咁耐 係咁拖

而家燒山都有表態
臭燒想留,山狗想走

其實好難講話downgrade,可以轉隊波嘅踢法

上年年頭 1516下半季 山狗又有傷又踢得唔係好 奧燒又停晒助攻 果陣雲加都仲有得搞 1617山狗踢中鋒開始 上半季佢2個傳射都一流 唔續都唔驚無人買 果陣開始傾續約已經比人坐地起價

臭燒純粹係人工傾唔掂數,搵Dick Law同高安基個仔傾都傾唔掂
山狗就擺明想走

Mahrez唔係已經傳到去Roma啦咩

agger
但唔係個個人咁諗

Roma offer 20m
Leicester want 50m

ROMA 個價太低

因為大家都知道我地領隊用開一個陣 就要用到成功/極失敗先會轉 轉踢法呢d野我真係唔敢諗

3421

睇D 女人踢波真係好搞笑

冇話轉陣 只係唔洗圍住燒山做波

Who?

我

77台 好似有D 阿狗黎

馬會開緊女足盤

a米仲有得簽

好似仲有1億筆直

技術性錯誤

唔會停啦 簽3 4個正選再用原有唔係咁勁既班底又係要一段時間夾 仲要下季再買堆人又花時間調整 不如好似而家咁直接買10個8個正選夾熟仲好 又唔係無錢

佢依家買埋後備咁款

荷蘭啲女

個9號仔 扭波勁過禾仔

唔係咩叫重建